八達通 vs. Oyster

八達通 正評
Oyster 負評

EZ-Link呢？

Oyster 一日之內坐夠錢唔洗再比錢

廿蚊程
行路算啦師兄

咁一兩個站緊係行 但係有時遠都冇理由唔搭

一樣廢
用apple pay